928係大營火日

目標：用火魔法毁滅狗屋停車場入面所有車 包括狗車同私家車 （暴動嘅話保險無得陪）

紀念雨革5週年 既然法律未能制裁popo 我地要make them pay

第二日全球合流反赤納粹大遊行

支持忍者小隊行動